上海專家：只需2-4週，大部分患者將被治愈，2個月內結束武漢戰役不是夢

上海市医疗救治专家组组长张文宏教授認為，中國不到一個月獲得了新冠病原體的基因信息，這是科學的勝利；但是控制病毒蔓延，我們還是要回到最古老的辦法，那就是“隔離救治”。就像美國醫學會雜誌在1918年全球大流感的時候所說的，“在這場流行病中，病毒對生命構成嚴重威脅，必須給每個病人實施最完善的隔離治療才能保證人們的安全” 。

這幾天，大家的微信圈中充斥著武漢醫院內擁擠的病人，求一床而不得，民眾又因為武漢限行萌生了不安與恐懼。那麼，如今一夜之間，一所1200張的醫院騰出來了，據我所知，如果床位不夠，政府還可能在一周之內再打造一所新的1000多張床位的“武漢小湯山”。這樣，再加上目前武漢已經存在的各家定點醫院，收入所有的不明原因發熱病人已經不成問題。

至此，全國各地醫療志願軍逆向而行進入武漢的“陽謀”已經躍然而出。我們已經不是2003年的中國了。控制武漢新冠病毒感染的主體戰役應該在1個月內結束，2個月內進入尾聲。

殘體慎入：

拒絕Freerider 從生活做起
幫手推下

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

有隔離 無治療

做得好，繼續打飛機一定有得救

叫那些專家吃屎啦.jpg

上海專家超渡武漢

厲害了, 我的國

班患者死哂咪當治愈

咁快做到藥醫治，應該一早就研究到，武漢肺炎只係用黎打擊美中貿易戰

沙士直到而家冇解藥，呢隻肺炎咁快有解藥

死左=冇再病=已痊癒

小打小贏，中打中贏，大打大贏
(武漢肺炎版)

計時開始

埋鳩哂佢咪無事囉

佢自己放毒出黎唔得咩

死亡率15%， 即係自生自滅都會救到85%人。

救得嗰班count患者
救唔到嗰班有其它病，count其它病病死。
咁樣咪有大部份患者治愈

隔離救治
係咪即係由得佢死

係咪2-4週已發病
之後拋去火神山埋葬

條專家智商高唔高過65

佢話搵到個DNA je又無話搵到解藥
之後仲補多句治療方法係隔離救治
即係等2-4星期死晒傳唔到人咪中國又贏law

前兩日咪打左次J話 飲涼茶救番條友嘛

唔救封城 死哂咪好番

迫佢地自生自滅就得

錯啦 自生自滅等如接近100%

2020要消滅貧窮吖嘛

死左入爐咪即係搞掂

理撚得你聽日定下年醫返好。
總之封入境

去上海醫病啦

凡中國代言人所說相反諗！

講真定講假啊！ 愈爆愈勁

見到中共繼續咁樣就放心

等回暖？

又贏

我地中國人又打勝仗啦

講到好似有床位夠訓就OK搞掂個病
咁返屋企得啦實一人一床

中國或成為最大贏家

「治愈」

你sure好返會有抗體?

唔隔離會接近100%全滅。。

走出嚟燈
離地到仆街

姐係殺撚哂d人

姐係靠自己抗體啦
有咩藥醫

沒事兒 呃下牆內人就得

呢位上海專家你去過武漢嗎？你沒去過武漢你有什麼資格說可以快速治療！

留名等睇上海專家感染武漢肺炎

有藥抑制到，大大減值死呀率。

發L夢...

自己流出 梗係有DNA

佢係咪指畫面治癒？

相信黨

未click入都已經知道喺飛機文，隔離條毛咩，春運之前唔隔離，春運已經將病毒四散啦。幾何級數而上，兔仔生BB咁呀。專家，食屎啦

搞掂2020武統台灣先啦

哦

屌佢老母，又開始為人禍贊頌自己，天災人禍攞功績，贏撚咗先吹喇

全部死於癌症

個個都話4星期搞掂？
仲有邊個有咁講？

講句說話收幾多錢？

發夢

呢疫之後終国人又多一種抗體

重過沙士你想咁快搞掂

大部分患者會被消失或者出口香港輸出世界，兩個月結束戰役不是夢，習帝又一偉大勝利。

隔離？要不是你班自私撚周圍走會搞到咁大鑊咩會聽人講野就唔叫中國人啦

2020滅貧夢

2020年
上海超越香港了

手術好成功但病人死左

要開始BBQ了

B足兩個月都幾hyper

兩個月d人死撚晒咪無事囉

開始夾公仔

Push

超越左香港未

武漢或成最大贏家

要支爆 一定要多d呢d維穩言論

等睇迴力鏢，兩個星期後返嚟

可防可控 言猶在耳

中共製造疫苗一直是弱項，可靠性低，副作用大，一直太多負面新聞，尤其大量製造要求更加高，所以突然間有神藥出現，可以拯救十萬以上患者，可信性太低；所以呢段維穩新聞嘅作用應該係為咗北京同埋上海買兩個月時間，因為封城太急切，物資一定唔夠，安排須要大量時間。

有冇link？想睇

利害了我的國

玩瘟疫公司就知無曬感染者就當輸

又係呢啲食屎專家

係1個月冇事既 依家武漢就唔會爆到咁啦

抗疫成功, 14億人死亡

死哂呀ma 梗係冇病毒

中國有十四億專家........

求link 呀
個個專家？

係精神上為支那病人醫治

用人命換時間，中共拿手好戲

兩至四個星期死晒啲人就無事

大陸專家咁講姐係玩撚完了

咁你又大爆發 不是03的支那

想知呢個專家幾時中埋

叫那些專家去吃屎吧.jpg

叫佢去轉武漢實地考察，做實事先講啦，係上海講咩都冇用

叫專家食屎啦

就算有藥
夠數先算
平民一定狂死
消滅貧窮人口不是夢

因為到時已經冚家產

鳩up
上次夠話2020武統台灣
結果2020支爆

二至四週啲人死鳩曬咪冇事囉

睇chernobyl
大家都知結果點
仲有二戰德軍話聖誕前搞掂莫斯科
事實上就敗北而去

牠的國

諗返起嗰條可防可控嘅專家

消滅佢地

呢班傻鳩 就算比你捱得過呢關

經濟都有撚排你煩 復工潮 鐵路又有壓力 又會有大爆發第二波

諗下都爽 到時公司停運 支國經濟百上加斤

因為死哂

上次沙士都超過半年先完今次可以兩個月？

兩至四個禮拜好番 前提係捱到咁耐的話
通常發病後6日就會死

感染同死亡每日幾何級咁上，兩個月相信14億人死撚晒

死撚晒 = 結束

我寧願佢真係得呀屌

好快呢位專家都會中招

仲有上海？

上海專家：只需2-4週，大部分患者將被____，2個月內結束武漢戰役不是夢

可控可防

自殺

多謝立flag

專家（上兩星期）：病毒不會輕易人傳人

死晒咪唔洗醫

呼籲全国人民原地等死

繼續星星打飛機啦你哋

療程好成功
不過病人死左

嗰隻所謂愛滋藥根本十幾年前已經有用

作用係抑制病毒 但唔一定個個都抑制到

係衰過03

實彈存貨大減

喂，搵到論文未

佢岩 武漢2個月啲人收曬皮咁咪結束戰役 2個月後咪轉場打上海戰役

中國又然

好多中左招都去唔到醫院，其它省繼續傳播

係囉重覆睇左幾次 多左床所以會打贏？

唔爭氣笑左

死哂咪唔使醫

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

啲軍人殺曬咪當冇事

由得佢哋繼續打飛機啦
根本死呢啲人就係自然淘汰一部分

1200張病床「騰」出來了，原來的病人給送到堆填區了？

解藥係5.56 定 7.62

所有人病死=冇新症=解決

留名鞭屍

治療=火化

一萬張床位，但無醫生。
等於停屍間，不如衝出去北京啦。
北京幾十個新聞講，已經有解藥。

on9

cls

一星期後專家感染肺炎

哦
哈

兩日後
上海專家確診肺炎

只要我们1,400,000,000人齐心协力打飞机
一定可以将武汉病毒射出中国🇨🇳！

隔離源頭係岩
但唔包其他地方持續爆發架喎。

再講，大陸人多地大，
加上新年流動性咁高，
人民防疫意識又低，
我真係唔信一個月可以平疫囉。

用熊熊聖火燒左就叫被治愈

呢種藍絲式邏輯係點得出嚟
美國中左幾單 但中國爆到七彩
啲人又唔敢消費 外資撤資
上證 深證急瀉
點睇都係傷敵一十 自損十萬啦

隻药好成功 不過病人死左

計好晒時間
全部唔醫唔驗，兩個禮拜可以死晒
蚑那又贏

既然咁快醫得好，叫d人唔好走，香港太落後，醫療追不上，落嚟都冇用......

黨話要兩個月，x10 即係起碼20個月

因為人多命賤

正確解讀
兩個月後支那收皮

香港人要保持團火
勝利可能比我地想像嘅更突然出現

白痴

有無得用簡單文字解釋下
唔明

大陸人：習大大已經發表講話，證明中央很重視，事情很快就可以解決。

P4實驗室流出黎既病毒既疫苗？

集中營黎咋掛
掉曬D人入去
殺曬
咪又有新床位囉

仲講武漢
明明爆到全國都係

2020前武統台灣都未撚掂
信你？

條link篇文被刪了

上海識點醫，各位武漢同胞可以去上海醫了

諗起3峽大壩

打飛機救國大法

聽日專家直接染病

姐係2個月內救唔到就大屠殺

支那又贏
不斷輸出病毒比美帝然後自己收埋疫苗

咁今次要大力慶祝啦

每之治療一粒子彈

我估會係類似毒氣室方式.....

流感高峰期，黑死病同新沙士一齊爆
相似病徵，但係個outcome就可以差天共地
鳩吹果陣仲係一星期前，早幾日又爆新influenza strain

你係病左你會唔會入廠？
入又死唔入又累街坊

文共劣根性，自欺欺人

同陳云一樣, 念力消滅疫症

下一步就係R捐款

係解放軍治療，大家明啦

2-4星期死到7788 咪搞掂

中國發緊夢

送晒去上海啦咁

藥都未有，隔離都未搞惦
點用幾個星期就好

點解沙士17年都未有藥醫咁癲？

一夜之間，一所1200張的醫院騰出來了

坑殺

上海專家有解藥, 快啲去上海

N年前講2020武統台灣 N年前講2019上班超越香港 再NN年前講超英趕美
借問邊樣做到 你E家講1個月後 我想知你係結束中國 定結束武漢?

外國唔幫手既話真係會全黨死清光

致香港人： 當我們病入膏肓彌留之際， 我們想到的會是什麼？

全部人道毁滅咪當醫好囉

明顯做俾老美睇
支那攬炒嘅決心

L4D

愈講愈作死
仲出黎9 up 維穩
應該全支那等死中

……………
……………
……………
抗疫不能靠國家

全部殺

可防可控.jpg

玩撚猿？

專研究冠狀病毒嘅德國學者Rolf Hilgenfeld: 6個月內應該會被控制

一齊睇吓邊個啱

感染者死哂就冇事

一早整定

殺曬就無事
終歸勝利，飲杯

呢招有冇可能回血?
回血劍?

屌

上海專家幾時入武漢幫手

睇完你ID再睇你打既野
好似又未到好絕望咁

Death is the only cure

上海都半死得

加拿大、荷蘭及比利時都有解藥就係安樂死

你地夠話2020超越香港啦

兩個月你仲係度先同我講野

地圖上以後就冇武漢了

兩個都錯

收撚皮啦 得個噏字

2020前武統台灣不是夢

2個月內滅國不是夢

人都死左50個
仲打飛機
白事當紅事

當年沙士要捱到6月底7月頭
家陣2月都未到你咁快想甩難

間醫院表面上係一間醫院,

入面其實係一間火葬場.

想滅國就繼續打飛機啦

武統台灣

咁既時候仲吹水 咪玩啦

恭喜晒
中國今次一定亡國

希望承你貴言

我信啊
隻病兩星期潛伏期
咁封城法，兩星期都搞唔掂既話
姐係完全失控
所以一係兩星期後有明顯好轉，一係可以買定機票走人

絕望

做得好
最緊要唔好叫人幫

2週內殺哂咪無

好快就全球都係

又黎，幾日唔夠，又準備歌頌祖國強大

多難興邦
不要怕， 要相信黨

治療定封殺

所以我呢邊Ｄ酒精，洗手液搶得好快
仲有人打黎問有冇口罩
口罩晨早因為山火俾人清曬啦

除此之外，維他命Ｃ，鋅，bilibala 好快都會有人搶。

上海或成最大贏家

邊篇論文？

V 煞， 有疫症又有解藥

我要睇論文

隔離晒佢地等佢地自己病死

留名等binc

2個月病毒可以好可怕...吊九佢真係唔識

其實沙士到依家十七年都無人研發到解藥？咁武漢個四級實驗設施係咪用黎擺

仲係到打飛機

所以武漢人逃去上海係正確決定

所有患者即刻全部去上海求醫啦

上海專家果然係宇宙最強

咁撚威仲洗咩封城？

呢啲咪係真正既黑色幽默

是兩個月內進入中共的尾聲吧.....

哦！好呀

自生自滅，賤過畜牲

留名等放火

一所1200張床位的醫院騰出來了!

好返完之後即刻火化

繼續維穩啦 我就等睇你上海到時死幾多人

繼續放流料, 繼續行愚民政策啦

全國人民既肺都花晒 🤣🤣專家wow

14億人染過病之後
會死既死晒
會好返既好返晒

到時可能淨返7億人
咁咪打贏杖

超越香港

嗚啊又贏

Sorry 那條新聞不見了

link：

2個月後見

謝謝解答，睇完解釋明左
真係好絕望

上海取代左香港未?

叫d專家食屎啦.jpg

仲諗住用小湯山火葬場模式
呢班狗官真係智障

不是夢 是痴心

2-4週將入土為安

上次唔係話1星期?

之前好似講過好返都會再中
市區有隱形病人佢冇發病冇人知佢存在
但係又不停傳染比其他人
請問點結束呢

唔怪得10日就起好間醫院
原來係安樂死營來

得就唔洗封南京 杭州來保上海

留名bin c

錯, 到患者太多,醫療系統負苛唔到, 好多患者得唔到及時治療, 真正死亡率就會升高.

2個月內結束武漢戰役不是一場夢？

原來係攻打武漢，唔怪得有槍

十四日内病發，十四日内死亡，四星期完成

收皮啦專家
一個月之後再返黎鞭屍

死晒咪結束囉
包括北京

封鎖媒體封城是對的
因要她們死也沒有人知件事

古代隔離治療係好有效，
因為沒旅遊業，更加沒汽車和鐵路/高鐵，
更加唔存在跨省工作、物流業，
簡單黎講，感染源頭未到另一個城就被消滅
（帶菌者死亡）

重點係依次生化武器，
病毒根本針對人類社會，
根本唔可以同古代比

睇下

每人增加緊, 重有幾萬人中招. . . 咪 ON9 啦.

2-4週核平武漢？

無睇新聞 想問下d疫苗係邊個國家研發既？

事實係日本中招既大部分都未死得，或者好返

不過大中國得唔得就難講

push

正式進入二至四週